我正式宣布，六大訴求，缺一不可

你班傻閪，以為拎左一樣就變四大，又諗定係用返五大，捉grammar？

你遲左咁耐，起釘都要啦。緊係要罰息，加多樣訴求啦。屌你老母！